「還死者清白」 有關太子死亡手足 既行動post

有個唸法唔知work唔work但要分享俾各位唸

基本上現有刑事檢控全盤由律政司操控 當日係太子地鐵站嘅廣大市民(在場市民或記者)可以循民事訴訟控告港鐵人身傷亡(occupier’s liability) 或 可以司法覆核警察不開放地鐵站讓救護員進入救人

目的非志在贏case 志在將太子地鐵站CCTV當晚列入案中證據 以大量民事訴訟案件 (越多越好), 只需要一單case成功

最終目標志在法庭頒令港鐵交出8.31太子地鐵站所有CCTV作為呈堂證供

我地時間無多

* 隱憂係原訴人姓名身分會公開

我係律師但訴訟唔係我本行

push!!

自推

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

push

自推7

推

黑警一日唔交代清楚
我地就當有人比黑警打撚死左

推推推推推推推推推推

推 樓主應該搵覆核王

Help

狗鐵cctv留28 日架咋

推 唔好驚

幫推

還死者清白！